﻿Vẫn chưa có số liệu chính xác về SITC!

Đó là thông tin được bà Mai Thị Thu, phó cục trưởng Cục đầu tư nước ngoài Bộ KH-ĐT, đưa ra tại cuộc họp với các sở, ban ngành liên quan để tìm cách giải quyết vụ SITC được tổ chức tại Trung tâm đầu tư nước ngoài phía Nam sáng 16-2-2006. 
Đại diện Sở GD-ĐT TP.HCM cho biết vì các cơ sở của SITC đang bị niêm phong nên chưa thể tiến hành thống kê một cách chính xác. Sở chỉ dựa trên báo cáo trong quí 4-2005 của SITC để đưa ra số học viên tại TP.HCM là hơn 17.300 người. 
Cơ sở tại TP Vũng Tàu cũng bị niêm phong tương tự. Trong khi đó, đại diện Sở KH-ĐT Cần Thơ thông báo đoàn kiểm tra liên ngành của TP đang tiến hành kiểm tra, có thể đến cuối tuần mới có số liệu chính thức...

H.THUẬT
